{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7013488'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-11-13",
        "domain": "음식점",
        "title": "단팥죽 끓이는 법 팥죽 만드는 법 새알심 만들기"
    },
    "text": "夫は小豆粥を本当に好きです。数日の間、歌を聞かせて小豆粥を作ってくれました。家で小豆粥を作るのが難しいと考えられるが、実際にはそんなに複雑しませんでした。今回は白玉まで入れた鳥の卵小豆粥を作ってみようと思っています。調理時間は90分以内であり、必要な材料はトンパッ、水、もち米粉、塩です。小豆を洗って半日以上十分に呼ばれてくれます。見ることが小豆はサポニンという成分のために苦味が出る恐れがあり、5-10分ぐらい茹でてくれます。ネムビカン火にさっとゆでた小豆はバブルがあるそっと水で洗い流してくれました。ぱくに圧力鍋にゆでた小豆と水2Lを入れて一時間ほど煮込んでください。圧力鍋につけた小豆を磨いて小豆を水と一緒にミキサーに取り替えます。ゴクゲ分かれた小豆は鍋に移してください。もう、白玉団子を作ってみます。もち米粉に塩を入れてさっと混ぜてくれた後、熱湯70mlを少しずつ入れてください。最初から手で練ったら、おので、箸でぱらぱらと混ぜます。固まる開始すれば、手で練ってください。一定のサイズに白玉をしてください。水が沸いたら、白玉団子を入れて焼いてくれます。白玉はそのままにすれば、お互いにくっ付かやすいので、水にそっとつけてくだされば使用する便利です。小豆粥は希望する濃度で水を入れてくれた後、沸かしてください。沸けば身につけた白玉を入れてくれます。中火で一度作ってくれたら完成です。このように作られた鳥の卵小豆粥は好みに合わせて塩や砂糖を追加して召し上がればもっとおいしいように楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "小豆粥を作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "小豆粥を作るためには、トンパッ、水、もち米粉、塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "小豆を作るためにどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "小豆を作るためには、半日以上呼ばれる必要があります。"
        },
        {
            "question": "小豆を茹でる理由は何ですか？",
            "answer": "小豆を茹でる理由は、サポニンという成分のために苦味が出る恐れがあるためです。"
        },
        {
            "question": "小豆を茹でた後、どうすれば良いですか？",
            "answer": "小豆をさっとゆでた後は、バブルがある程度水で洗い流してください。"
        },
        {
            "question": "小豆粥を作るために圧力鍋を使用する理由は何ですか？",
            "answer": "圧力鍋を使用することで、小豆を煮込む時間を短縮することができます。"
        },
        {
            "question": "白玉団子を作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "白玉団子を作るためには、もち米粉と塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "白玉団子を作る方法を教えてください。",
            "answer": "もち米粉に塩を入れて混ぜ、熱湯を少しずつ加えて練ります。固まったら一定のサイズに丸めます。"
        },
        {
            "question": "白玉団子を水に入れる目的は何ですか？",
            "answer": "白玉団子を水に入れることで、くっ付きにくくなります。"
        },
        {
            "question": "小豆粥を作るためにはどのようにして作りますか？",
            "answer": "小豆を煮込んだ後、白玉団子を入れて沸かします。"
        },
        {
            "question": "鳥の卵小豆粥はどのようにアレンジできますか？",
            "answer": "鳥の卵小豆粥は、塩や砂糖を追加して好みの濃度に調整することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 378
    }
}